有無巴打會淨睇股息率黎買？

見到高過心目中既回報率就直入 之後等派息到死個日

有啲咩financial ratio會睇得出向下炒

部分股靠高息吸資金，例如d放債股

睇落似可能係財經台最有營養既post
唔該巴打

除左aeon仲有咩放債股推介 就係見到佢扣晒手續費div yield仲有成6%

睇息率既話如果買左1929 就輸死左

淨係睇普通息
睇埋特別息高位買0006就真係輸死
Btw 1929係咪叫背馳

叫垃圾